續BNO 父母證明 求助

各位巴打請問續BNO 關於父母果part
只有父母婚姻證書是否足夠？

是否一定要父母出世或入籍證明？
但假如父母本身是中國籍咁係咪即係唔洗？
感謝

有就比HMPO
冇就解釋

講多D背景資料先知你使唔使
去BNO post問仲好

你上網申請完最後出左document list有咩就執咩比佢
執唔到就寫封信解釋點解無

『薪火Post』BNO續期資訊(39) 6月9日香港終局之戰上街抗惡法!

感謝各位